如果港男製造港女

香港人練成林鄭。

望咩望？揼低頭繼續返工啦！

殺狗又唔敢
唔返工又唔肯

攬炒

點攬炒？
個撚個鬼撚咁準時返工